石鏡泉話要買藤條打仔窩

大家識得點做喇

ps張相係一個熱心嬸嬸堅持要我影完po上嚟嘅

自推

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

【HKSDF】香港自衛隊